睇風景有審美疲勞,咁睇靚女又有冇審美疲勞?

有冇人日日身邊都充斥住索女?

我第一次望到范冰冰覺得好靚
但見多左整容樣就覺得呢啲樣好膠
咁算唔算審美疲勞

以前細個上咸網齋睇圖就算冇露點就扯恆晒，
後來睇av先有feel算唔算審美疲勞

應該都算,就好似食煙的人煙癮越來越深,為食的人越食越多一樣
所以想加強感官刺激,越多越好只會泥足深X

D台妹韓妹，睇得多都認唔到邊個打邊個

有
以前睇b/c cup扯到恆
而家起碼F先滿足

我女友好靚女，但睇得多都冇咩感覺了

見到麻友就諗到起雞

睇我就得